Pacific Place 對出交通意外，金鐘道東行封閉

嘩 西行既駕駛人士都要小心呀~

撞得咁有陣型

都話D 司機衰, 點解咁容易撞車架, 哎呀, 睇睇有冇HI 花先啦

有排嘈咁多車

終於識玩

7成熟

點揸車㗎！！！

又係佔中累事

司機見到前面有長槍腳震

識玩

連登仔真炒車

今晚佔中重現都似

撞得好靚擺位

封剩一條，可惜

仲有冇車壞🥺

好高技術先咁樣撞到

西行線嘅車小心駕駛呀

未係，如果周圍司機都咁唔小心好易整死交通又會分散警力，好危險

做咩咁唔小心吖

屌你識唔識渣車啊仆街濕滑的司機

咁唔小心呀，著返匙駕駛者都應該揸慢啲，以策安全

見到槍腳軟係好正常

仲今晚？佔緊啦！

司機撞完車唔舒服,休息下先,
唔好咁快駛走,萬一唔小心撞到人,發生意外就唔好啦

Pish

屌你，考過個牌啦

香港人respect

係咪俾警察支搶嚇親，駛唔駛白車

占中既錯

BTW 加油

包容下啦，大家都係P牌

明顯有組織有預謀

d人唔識揸車

嘩 乜扭到咁呀

唔通獲獲屯門公路炒車都有組織咩 on9

係咪壞埋唔郁得

不合作運動, 每日同你整幾單不同地點會點

哎呀 咩咁唔小心呀

有良好駕駛態度，呢啲咪好司機囉

渣嫁

女人揸車

最後邊係咪有巴打揸蓮花

除左金鐘、中環如果更多地方有交通意外
咁班警犬咪好忙

女司機

啲人識唔識揸車架，炒咁多架車，一陣啲司機傾唔掂數嘈交咪有排搞。點返工呀

司機小心

避野狗咋

最衰落雨 條路又滑

咁識玩

咪就係

咁唔小心呀

有聲

推

小兒麻痺請包容

邊度有撞落去

避咩要咁樣集體扭呔

路有惡犬

前面成班狗喎 你見唔到?

如果日日有幾架壞車塞住紅隧唔知會點呢.

兄弟爬山，各自努力

撞左車唔好私了係常識吧

避狗

都冇見紅 計我話全熟先真